## Индивидуальное задание №1

В массиве целых чисел определить все положительные четные элементы, расположенные перед отрицательными элементами, и записать их в новый массив, удалив из исходного массива. Оставшиеся элементы массива отсортировать по убыванию количества символов (A,B,C,D,E,F) в шестнадцатеричном представлении числа, удаляя повторяющиеся элементы.
+добавлена возможность запись в файл